GME 114 冇人開post

手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

Q: 幾時short squeeze?

A: 我地唔會知幾時short squeeze 我地淨係知就快short squeeze 而沽空機構唔平倉既話一日係要俾幾百萬利息 所以佢地流緊血

Q: 咩叫short ladder attack?

A: 沽空機構會左手交右手 左手放完右手低位接 從而令股價下跌 目的係震走散戶賣股俾佢地平價平倉 其實好簡單 睇成交量就知 琴晚3700萬 屬於少 即係short ladder attack 上星期一1.7億 即係好多散戶震走

Q: 出面D媒體唔係咁講 又話對家平左好多倉？

A: 上星期開始媒體已經發放大量fake news 如下圖

Q: reddit唔係已經放風轉買AMC同SLV咩？

A: 嗰d係對家既手段 水人入去買令人分散注意 再用佢地黎回血

Q: 如果沽空機構破產 咁d錢係唔係冇晒？或者邊個承擔？

A: 首先沽空機構其實好有錢 冇咁易破產 如果佢地真係破左產 會係借貨俾佢地既證券商包底 所以而家d證券商咪瀨晒屎又限買又唔俾掛單

Fail-To-Deliver Data from reddit 淡友唔洗再駁:

溶一次溶幾耐?

乜星期五 依家吹緊21日後啦

280

10MINS

大撚鑊

💎🖐🏻💎🖐🏻

5分鐘

15 分鐘

130溝貨個d好快d溝啦

Drop to Zero

睇AMC應該仲要跌下

都話左開市就會幾次跌停

之後會唔會上番400
會
唔會

咁打個丁先

因為去晒reddit

去個廁所

今日成交係咪叫顯著多咗？

reddit 果邊咩環境?

60蚊再買

SHSH

仲有無頭d link 純粹聽歌

聽一陣就訓 今晚gg 明天繼續

140 added 10

跌勢已成形

邊度print form
我想退錢，唔玩了

究竟幾時先SS

HOLD THE LINE

熔斷係等5分鐘呀

支牛士氣上番去
連登繼續放負

其實限買左之後 Vol爆唔番 咁點爆升

頂住唔好走啊大家

Diamond hands

咁多大單賣仲想話會SS

熔斷到連post都停
驚搶左post呀樓主我地

想咁快開返做咩？
趕住跳樓？😂

勁撚多買盤

21個月後 21年後

真心，有冇人真sh緊，想知我可俾位你，中招者咪信兒燈

重開即插

邊到有時光機

溝左3股 齊頭30 等緊火箭，起承轉合，宜家只不過係中途主角面對緊d困難，成場戲咁順利就唔過癮啦

Ft掛唔到單

唔講咁多，大家睇住個交易量執生啦

同問

恢復翻了

頂住呀大家!!!!!!!!!!

120

終於知道點解支牛琴日要整d章出黎
原來係用黎恥笑水魚

上星期棍完即彈
依家完全唔郁

溝貨 SH好快SS

掛幾多？

大棍唔怕你

最驚係陰跌

證明大戶仲好著緊

依家應該點做

大家賭得預咗無哂
無問題

又黎劇本連棍?

向下郁

換手率已經去到18.幾

穿埋110

p 牌仔收嗲啦

buy the dip

依家又玩返棍 唔玩陰跌

每跌十蚊入一股

硬好：Hold the line

升到熔斷?

個價終於低過po數

350 SH中

滅世棍又黎啦

100

好彩契媽生性
拉均返條數成個1月大跌市冇上落過

跳哂樓啦

Free fall

信念信念

睇黎會穿100

大家buy the dip, 同大戶死過

直穿100

今晚會唔會穿100

人踩人了

113

我唔睇POST了
會繼續 SH
星期5見

好似話60係最後防線

穿100 應該仲多人走

Set好價去訓 bye

完喇

50 接一股玩下

應該穿100

陰跌多2日就渣都無了。。。。。

穿硬

大家幾錢買

咁講法 我地真係谷底啦開始
個圖真係會成真？

113啦

又玩樓梯

有冇人比啲信念我

Diamond Hand

SH to the Mars

似真係會drop to zero

往地心出發

好過陰跌

唔係講笑，真係好多大棍賣盤
今日係咪雙位數啦

買買下發現已經all in咗

真係人踩人屌

5蚊都唔放

一味叫人SH
H到冇得H個時就一句你預左all or nothing架啦

一日未0蚊，一日都仲可以等聽日SS

忙緊放盤

玩完啦

穿100仲走？豬左咁多焗住sh啦

買3000股

平哂倉啦

staircase to zero

你地最中意既棍呀

媽 好驚呀

根本散戶自己人打自己人

今晚應該70$啦掛

又黎ladder

要穿100了
手足sh

106

講真穿100都要sh呀大家！！！！
Sh到死果日

今日Short ladder又嚟啦，不過跌過100難保有無panic sell

佢熔斷反而冇咁驚 係咪唔太正常

strong hold

正式開盤會點？
裂口低開 3分鐘後停牌 開返直落雙位數

大棍賣盤癲撚柒到

又畫樓梯

勸大家及早止蝕 唔係連時間成本都蝕埋

真係痴撚線
唔敢想像4XX 5XX重貨既巴打係咩心情

少又話左右手,多又話假像

SH

新手唔係好識
咁即係點呀？
好多散戶放返出黎？

109

未驚過

危呀，勿溝，小圖上250先會彈，否則每小時大約扣10元，即11點要240元
12點230元。。。大圖已經要320元先會真大彈。。。即未小圖反彈不可溝

咁我又真係預左

走鬼啦

開左囉，做乜鳩

正呀，入貨好時機，
🦍
Buy the dip
hold the fucking line

屌 勁撚想溝但冇錢

記得SH啊 想睇你地收皮

真，大棍好過陰

成班傻 9

穿100啦

koss amc
also same with gme

入得未?

佢要平幾多股？

240 3 股 點做好

YOLO

sh

有冇人解釋到點解跌到咁

穿100準備!!!!!!!!!!!!

對家

跌到100就走人
多謝呢個禮拜各位帶黎既歡樂

9點我覆既野 跟足劇本玩開唔開心先

又話平晒倉

笑撚死
準備90蚊入手

上下啦好無

真 150入都睇唔到希望 不過都係sh 小小本

buy the dip 好似係

係咪仆左街了

3股就算啦

我都390 250各一股

Block

其實仲會唔會出現SS？

???????

15分鐘應該係成個美股市場，個別公司應該淨係溶5分鐘

唔用牛牛點睇成交？

Strong hold
溝貨
1000@114

穿咗100 咁多賣貨
仲點平唔到倉呀

人踩人準備

終極SH
提現貨..
當留個記念

入貨好時機

buy the dip!!!

一樣

不如講下你地現價幾多同幾多股
圍爐取下暖

一開始已經知係賭場, 唔洗咁上心

喺能力內buy the dip!!
啱啱買咗 5 @ 130

等上30000

唉
蝕返轉頭,貪字得個貧

30@288 係咪算小兒科

特價 加倉

HOLD!

慢慢溝啊

123走了
335@12
唉 當發左場夢

HOLD THE FUCKING LINE, YOU RETARDS!!!!

暴跌即係好快會

240@10

手足，記得掛單32857

自欺欺人

sh!

買呢隻都睇圖，係咪on9

100buy the dip

彈少少又俾人㩒返落去

Sh

HOLD

Sorry各位 我唔挽了 輸左成年糧

其實依家點會平唔到倉

咁快1000萬股 平曬啦平曬啦
SH32857

有冇巴打睇下Reddit個邊d人點

4@221

上星期四未見過？

己經出現左

有冇限買？

其實去到呢個價
止唔止蝕都無分別
我寧願去到最尾

100血肉長城穿唔穿呢

唔好再發夢啦
就算連登仔比夠一萬個正評你都唔唔會架啦
認輸散水啦

清倉都仲有兩餐

加埋45股@259
SH

5@425 完全冇咩感覺
根本一開始就預 一無所有

各一股就算啦
當入場食花生

特價時段

穿成本價了

343@20 sh..

明明就係RH唔比人買
結果比連燈仔笑SH

100大量買盤

213@20

唔會有人仲信緊而家係ss前果個dip架可

樓主呢？

又溶

個換手率去得咁快

跌低過$100在望喇！仲唔hold the Line!!!
屌？邊條line先？上星期五吹$320喎！

SH呀

話走左果d人唔該貼倉得個講字

我唔玩啦

跌到冇感覺

岩岩102.26 成3萬股壓住

開緊香檳睇亞洲嗰便點仆街

隻股證明資產主義戰勝共產主義？

嘻嘻嘻 抵死

貪字得個....

彈了 彈了

你捉虫兒燈改名人如其名

你地真係好撚可悲

無事啦,彈番啦

上星期跌到60都未怕過

HOLD THE FUCKING LINE

298 @16

上返？

it is not a loss until we sell

Just Hold Your Stonk

殺呀殺呀

300入咗 不知怎算

呢15分鐘俾對家回唔少血

🙌🏻💎🙌🏻💎

頭先有個話要跳樓，不如你哋約埋一齊跳

369@22

我都係咁諗

佢暴跌我反而唔怕
而家分別係輸十皮/多幾皮
當買個機會算

佢個價砌到咁低
就算大戶要平倉買返上去咪最多去到300

今次有D誇張

你個人真係樂觀,贏少8皮都咁開心

入市時機已到

留明80再入

驚咩 正股驚閪 當買牛熊就得

paper hands STFU
入得賭場就唔好喊

下望$20, 差價*7.75 = 賭注，自己諗

103@3

做開奴隸嘅人果然係唔識反抗，抵你哋一世做奴隸

夠膽就落80比我溝

換手率低係好事？

值博

笑撚左

SH緊嘅巴打們set幾多放？

反彈！

起碼無蝕

定d啦你地，要放都唔係依家。

彈了彈了

而家放不如sh

110 入

拎住20股@378

黎明前嘅點暗有幾黑暗

Elon papa上水講兩句啦

今次真係有panic sell喎好似

79@5

連軍出動！

ok

20

無驚過
都話唔係睇短期波幅 都唔知驚咩鳩
真係唔怪得得少數人會發達

有咩所謂，玩得呢隻都係玩信念

怕閪咩300入sh

排隊ifc

896.4

誇張得過9連棍

而家比起早幾日唔叫低

WSB discord 好正面

都係睇少啲連登

自殺都似

跌咁急 反而唔想走嚕

21後唔得咪再21囉
2012唔得咪2017囉

4@295

你地班仆街唔係掉低我一個呀下？又話strong hold 屌你地

利申: $410 100股

最新消息 : Revolut唔比買只可賣

100下咁多人panic sell 又唔俾買點唔平倉

次次到星期五又 改星期五
唔玩啦

上星期四去到11x 但係由500跌落去

入得賭場就預咗輸曬 都唔知驚咩

所以個個set 32857 佢點300平阿
你set300放比佢咪平囉 係d貨好平阿屌

跟

Hold the fucking line
💎 🤚 💎 🤚

跌咁急好過陰跌

升啦！
邊個走左

頂住呀手足
SH

睇嚟要穿100都係無咁易

共你老母咩，係講緊資本主義下大鱷玩撚哂

認同，我都係咁諗

同你一齊hold緊ARRR

特價時段已過

做咩大事都一定會經歷最黑暗嘅時期，雖然捱過可能都係得個吉，但亦都可能發達

今次太多大盤走

係 delete app話唔定一年後上番去

剛剛又吹撚到18/2，咁大家其實可以瞓先，唔撚洗理中間跌撚到咩位喇！沽到凸麻！佢急我唔賣佢吹我脹？

sh緊，定啲黎

係

加倉先！

rip

睇住你班可憐蟲好搞笑

得10股內個D
400同100同0都無咩分別了

咪燈

Real

💎🖐💎🖐💎🖐

其實啲人點做到
望住佢由4xx跌到1xx好似都冇感覺咁

特價時段！

反正都輸咁多
輸哂又點
不如睇到最後

12@255

無事啦彈啦

SH呀，short squeeze 好快出現

無所謂

你發過幾多次達？

係度

個個話sh都唔知放左未

定d

講撚左

wsb discord唔係滿咗500000人入唔到啦咩

lol it's already dec-08

加唔加好

2047前有冇機

350

115 @185 猶豫緊仲溝唔溝

今次陰跌真係似收皮
btw SH to 32857!

跌到閪咁先嚟叫人放嘅人咩居心

唔好再呃自己啦 利申261貨

$112喇！溝$130？on9嫁咩！上星期五俾人fake去保住$320仲未衰夠？

WSB 啲comment: Goddamn. I love getting spanked by the big daddy billionaires. Makes me want to buy more gme goddammit.

加油呀
SH

空頭今日目標要穿100
震撚走哂所有人

we are here

唔positive點推個價上去走

35@$450

溝貨量力而為
勿all in
勿借錢

一齊SH

其實跌同升幾多先會熔斷

????????咁又買？wtf

因為佢哋真係SH
唔似呢度d 淡友 不停講又唔put

reddit 好似好多人買唔到

2月3日5am

叫人sh嗰啲仆街啦
自己拎哂profit 留兩股 水人 4,500 sh

我得1股 都係無感覺

提大家入TSM

可能佢哋根本無持有過

sofi又神左

同問 想知跌幾多日

做人做狗自己諗啦個個做野好似班廢淡咁，世界咪唔會進步
果然發到達嘅都係少數

可唔可以cap幾張上黎

知喇

直頭買唔到係
所以先叫人用銀行買

細注/超級閒錢咪得

加 依家唔加幾時加

FUCK Yeah , spank me daddy

望住自己個account由50k->300k->72k都幾痛下

酒了
留少少錢燒比你手足

-33.33k USD

SH

圖呢

10%呀講咗幾多次

定d 啦

剛剛120 溝左貨

有危先有機呀

大戶唔放就係

輸緊七成揸緊

10%

$500一早叫你班柒頭放啦
你地心紅睇唔到咋嘛

一早講左唔好all in,唔好margin,輸得起先好入

不嬲就係double or nothing
未入過賭場買大細咩

散水

有人買到?

岩岩105又入左500，咁都忍唔到唔值得發達

上次落到 60 都冇走啦

又係咁講 次次去到低位Reddit都咁講，係咪Reddit都多放負/淡友

快啲震走啲信念唔夠嘅人

穿80先

換手率20分鐘有31%

又出返禁買

又溝多一股

入貨啦喂
要出貨呀

樓主pin this

利伸
0成本sh，由day 1 已提大家用profit 去sh

望下 D 盤啦，好多齊頭 100 200 300 㗎。

太多大盤放

好彩有隻tsla幫補下

You live with your wife boyfriend if you sold

SH緊

Buy the dip

睇嚟好多人賭身家
我拎閒錢玩真係冇咩感覺
慢慢hold

正股升到又有閒錢

貼圖先啦

自我安慰果班笑鳩死我我睇到一班傻散點樣合理化自己玩妖股講到對抗大戶笑到噴屎

超級特價時段

我哋定係空頭

咁撚仆街

還掂都輸咗咁多
不如SH搏一搏

講明閒錢買飛入場有咩問題

係咪即係平晒倉了

大戶左手交右手
換手率得５％
ＳＨ

好型

穿埋個100 我稔好多人都頂唔順

+1
預咗玩持久戰
當瞓練心臟

睇錯３０％
都係少

照SH
當發場夢

平咗31%倉

sold my wife so that I could PANIC BUYYYY

香港人就係鍾意睇人仆街 錢字行頭先咁多淡友 分化撚 每一個團結既活動一定搞唔起

日日跌50% 真係頂唔順

冇人答到你嫁！
總之SH！

簡單講
SH 得就唔洗理

冇SS其實有生之升都唔會上得返

搞唔掂見到一路向下衝真係腳震
訓教唔撚睇

返黎啦 大師兄

the point is not how many days till short squeeze

It is a process of holding the stock, also buy the dip to create stronger organic demand and overcome the ladder attack.

全部profit here

孖左8萬鎂308蚊入
宜家唔敢同屋企人講...
仲讀緊書
點算...

Cls突然間我隻ocgn cover 哂呢度嘅成本

人地真係投資心態
連登成班學生哥賭錢心態, 以為下下升幾倍好易又學費又孖爆, 贏嗰時咪賭神上身, 輸嗰時而家有成班喺你面前

溝左2@104 2@115
繼續SH

麥sir精神 永不放棄

幾股

點睇佢買定賣

信念不足啊你地
又話跌到0都冇所謂 唔係賭GME輸身家下嘛
STRONG HOLD

利申: 3@311 跌到0都唔放

唔知講咩好
已經down到講唔出野

真係震走曬又邊得黎short squeeze

上返120

sell唔sell都蝕死, 點解唔SH

認真問 既然沽空佬咁有錢 利息學樓主話齋幾百萬 佢日日畀利息咪得 點都好過咗幾千蚊收我地一股 有冇師兄解釋下

利申 300股250蚊

平大部分囉

形其他人話sh就跟住hold
無自己思想 死傻散

邊個走邊個係鬼

限買真係太撚屈

都輸鳩咗2/3

低 講左唔好孖

貼倉啦on9仔

同媽咪麵一齊跳樓，佢話去IFC啊

跌到果到D人會諗唔放算9數

雙位數呀落啦

reddit文宣組需要大家
順便上埋r/worldnews, r/news, r/HongKong
呢個網有埋每日同香港有關既post:

玩少陣膠ok？

我實sh架

即走啦
唔好搏

咁 on9

佢開波果陣先禁
真係咩春人都係幫哂佢果面

孖左嘅話你一早爆左倉@@

35

學資處呢

呢d諗法真係冇得輸
每個股神l壇上神枱既人都都會叫人識cut loss
但連登仔就發展出一套自己既理論
Cut loss 不撚如 total loss

最多唔追買溝貨既姐
玩咗咁耐點會而家先黎走
至於講咗成百個po要量力以為唔好孖唔好賭身家都重要咁做就抵鳩死啦

呢到有好多人就係好enjoy自己可以貶低人個種感覺

係真既話 你就快快坦白啦 唔係比息比死你

借多少少
ＨＯＬＤ ＴＨＥ ＬＩＮＥ

好似又有外國broker 禁買

話左唔好賭身家囉

電腦program放貨?

人地10蚊大手買入，profit 就拎左，呢度個個300蚊入點撚同呀

怯你就輸成世

貼倉先啦，咁多子彈 300@250會問d咁既問題?

300好凍，唔想開app睇

有冇斬到

all in or nothing

仲讀緊書都孖到8萬鎂

貼倉

其實高位入過d，當初高位真係唔應該all in，但入左就不如hold耐d，都跌左咁耐

咪撚開post啦 累撚死人

其實大家當初買得GME就預左SH
淡友早啲瞓喇

今日成交量高左咁多

我話佢 輸咗2/3唔差在1/3啦

但暫時跌既多

屌點解政府仲可以由佢咁做？

不少純粹投機的對沖基金會利用「short ladder attack 」，將股價在短時間內強行拉低觸發向下熔斷，並以此試圖誘發散戶的恐慌性拋售，這基本上已有違沽空作為對沖風險的手段；在過去，「惡意」沽空造成投資者人踩人的慘劇，變相成為大戶的提款工具。不過，一眾被喻為最有頭腦的對沖基金經理應該萬萬沒想到會在 GameStop 這個股票上，被社交平台上的「烏合之眾」弄得焦頭爛額。

唔係孖左幾十萬咩柒頭皮

有無巴打FT掛到高價賣？
我最盡掛到9999 only

9up唔洗本？

條友扮野
淡軍嚟
佢咩具心
我真係唔知

牛牛氣氛都正面過呢度

開左半個鐘 31%換手了

呢啲人遲下反彈又會唔憤氣入過，轉個頭回落又走去止蝕

係我唔忍啦

33@323

好多放左嘅人把聲勁溫柔

宜家呆左
唔敢再入去個app度

係咪唔會上返去

首先你要明白對家大戶有乜方法可以減低損失

咁你就預期會有乜事發生

瘋狂撈底，特價時段

去孖多8萬
buy the dip
得左就可以gel頭

讀緊書孖到8萬美咪玩啦

俾位你入貨呀！仲唔衝去入？人地$300up都去托價喇！望住個$32857, $1000入都小事呢！

淡友come on

人踩人

等d新手唔好輸到仆街

唔好累人啦你，輸50%只需要搵倍升股
輸66%就要幫升200%既股

走咗了

買咗一大堆put 賺到笑

牛牛係咪買唔到

平咗幾多

你要睇番個本嘅
神枱啲人個本咁大
Total loss真係追唔番

死返去波台啦n狗

你答到？

過埋今個星期五睇再黎睇下高手們有咩理論

一早話用預咗輸晒嘅錢來玩
回報越高風險越高 又要入又要驚
根本驚到咁你都唔會等到SS嗰刻
SS之前個大跌已經嚇到你地走晒
咁一開始做乜要跟人入市

又要搵大錢，但又輸唔起
SH唔到不如出返去唔好係度搏短炒搞串個party幫人回血啦
短炒咁多選擇，都唔係炒隻咁高風險啦

跌到0咪0囉，叫春又唔會俾返啲錢你嘅

比citibank偷賣左我6股！屌呀

8萬美金講真算少 我一年左右既糧

你撳起底啦

use this

貼倉就輔導下你

已經31%換手率

人地wsb均價可能50
你地均價300
點有得一樣心態

我都係咁既意思
捱唔過黎明前既黑暗係最on9

好似 Mist 套戲咁

特價

盤前已經係咁，咁多人上當

換手率打飛機笑到我屌你老母由0.1到100換手率都係左手交右手笑撚死我連登仔

大家一定要SH 只有SH只有信念先值得大勝

大盤跌緊
GME時間停左

我見之前升到火箭咁
諗住一晚就放番
點知蟹左兩日
宜家唔知點算

真係有買 認真問

我不打了 屌

唔好再講換手率啦
@換手率

有強制平倉

因為一定要交貨，就係唔想比無限拖貨發生

當然大戶都好多方法拆

借左股？

睇返幾日, D圖全部一樣

我想等埋今個禮拜先

暫時輸左1個月糧....sh

唔賣咪唔會輸，sh

For me, BUY & HOLD 💎✋🏻🚀

I係而家點解釋

穿100應該仲好睇

下

VOLUME IS LOW. This is a short ladder. This is not actual selling.

If you sell now you lose. Don't fall for their scare tactics. You've held strong this long. Keep holding the line.

咁典線

冇人信你，你勁慘

今日快過尋日好多

仲叫人hold. 依家$116
明晚可能得返$50

到左60 先同我講

仲覺得會升返......真心咩

metoo

咁你孖 都要評估自己受唔受得起個風險先得嫁...

咁係邊一日？

上呀！！！！！！！！

broker有咁好心直頭唔應該有option比人買

就係空頭有得拆呢下弊
個個都講到無得拆

屋企人戶口...

換手率完全無意義
只係講有幾多股成交only

💎💎✋🏻✋🏻🚀🚀

講換手率有咩意義？
換手率高唔代表平得倉多

無信念唔洗上網睇架喇
賣左去喇 免得自己個心過唔去

報驚啦，偷野

125又入左40，訓先 [size=6]SH[/size=9]

Hold strong my fellow retards!!!!

Ride the tide!!!

有小小後悔賣左tsla入你

而家橫行

我啱啱用ft又入咗一股

無事了, 就上返120

啲大戶真係多謝班學生股神

始終鬥唔過大鱷..班友痴撚線

我懷疑citi係用robinhood同其他redditor一樣有個stop loss auto sell mechanism
仆街

分化撚 block

你點孖的

一直都係用呢個
原來要試多幾次先得， thanks

我都係

Hi 次次跌你都係到

開始大單流入
大戶on9仔接火棒
都係淡淡最醒

你最多都係當發左場夢，博中ss當bonus 。
新手同學生就真係慘。

咩事

收皮啦你

50@320usd
SH 屌你老母 最多咪繼續返工儲錢

新手 點去呢個版面？

屋企人戶口同糧單

齊頭咁代表咩意思

都唔知你地驚乜鳩

暫時仲頂得順

唔好怕。冇事既

咁又唔好話我分化
我都有份sh緊既

今日都low
尋日就比佢地呃到姐

血汗錢

我890入828賣

我走嗮留返一股見證
計埋輸左3萬
手足你地加油

驚條毛咩，最多咪0，鋸佢大樹

睇清楚你點解買GME 咩原因令你要SH

GME牛牛分析師

第一
講過唔好孖
第二
講過買咗就SH
要大家齊心先可以夾爆空頭

你都唔知個遊戲玩咩
純粹見升就買
抵

幾多手先

當交股票市場學費一樣啫

孖308佢早就同你強平

玩到限買仲可以點 SH囉
真係唔撚驚

聽日等收錢

快跌到60 想再入

越後生越低風險
孖咗另計

倉都冇貼，信佢一成 （8000 鎂）都冇啦

所以我宜家未放
等多幾日

因為我476已經回唔到家鄉

Elon musk 會原諒我地嘅

140 120 110 入左掛左100

retard!

妖股有咩好睇呀微信女d股唔信、但信wsb晚晚係盤房睇連登gme post真係解悶

有冇人解釋吓今日既換手率
似d 人唔玩

成班賭仔又借又孖又all in 仲唔輸獲金
好心提你就話人傻淡 孖到爆倉話知你升到30000都冇仇報

高又唔代表平得多
低又代表冇人比貨佢平
咁咩情況先叫平
利申sh中

我，唔放算撚數，小小錢賭大戶輸，事實係佢地1輸左好撚多，諗起都1爽

覺得升唔到既諗下上星期你都冇諗到60上到500

佢哋股票都未掂過邊頂得順
玩開penny stock嘅應該見怪不怪
況且投資開嘅多數用閒錢玩
對佢哋嚟講係本金

蝕好多？

同我一鳩樣

300>220
連登仔：支牛士氣上番去，連登繼續放負
220>170
連登仔：支牛士氣上番去，連登繼續放負
170>150
連登仔：支牛士氣上番去，連登繼續放負
150>120
連登仔：支牛士氣上番去，連登繼續放負

10

仲有23股

今日對家平倉 成本平好多

依家賣盤都唔比？

日日升個期，提咗人要小心，唔一定ss到。
睇位賺波幅，用profit sh ，都要比人屌。

好心提下佢地，反而比佢地冷嘲熱諷。

唉，冇哂心機

高買低賣，態度正確

唔睇了 SH過兩日再睇

佢哋唔解釋點畀到人信心sh

走咗嗰啲都係懦夫

呢個唔洗理佢架啦已blocked

上120就打落黎

巴打

淡友大戶相比起價位
更在乎時間
依家借到盡瘋狂壓價可以話無成本
反正最多公司破產，自己未必上身

咁就明 VW 08 案例點解會有個大 dip

不要問，只要信

我同你一撚樣

已經無野可以驚 每日跌一百蚊
聽日跌多一百蚊都唔驚

最後過到考驗嘅只有少數人，冇考驗瞇埋眼就賺世界大亂啦

真係好核突，又益曬啲大戶

佢9up only

呢千幾蚊毫比佢

都係輸40幾萬，好彩你仲後生，還到

4股 hold到SS為止

我都留左一股 手足加油

我撚知佢有冇平咩 又未冇updated數據
你估我係melvin? on9仔

無人知。贏硬就一早升上火星

大戶壓價，準備爆升

人地十幾廿蚊入梗係冇感覺啦

50@288，一樣sh到尾

你就收皮啦 窿閪

係咪有SS架
係就快啦
420,69比哂你啦

2017又話新入聽
家下又讀緊書
假膠

換手率只係成交股數除總股數，左手交右手的話，根本無意思

sor淡thx

七皮

係囉，大跌真係預左
SH

個moon倒轉左放?

唔使驚 no risk no gain

啲人還掂係蝕 呢家咁低位都放 真係抵撚死

DLLM 幾時ss ah T.T

上次跌落70都冇賣 今次都唔會賣

輸到冚家剷仲要慢慢起返ARKK, TSLA同TSM既倉 雖然冇輸本金但係冇利潤墊住就唔敢一次起返

睇換手率毫無意義

過埋今晚 空頭成晚係到平
真係唔洗再講SH
聽日個沽空率都跌幾十%
呢個價咁賤真係任佢平

唔會上返119

準備彈架啦。俾d信心

真 今晚早啲訓好過

空頭點都要交貨，遲交同早交問題,2月9號要show一次底牌比人睇

叫左咪撚媽

貼倉先！巴打

我set咗80加倉 等緊

200比晒你 我淨係想番家鄉

咁淆做乜 自亂陣腳

每日跌一百蚊
聽日再跌係咪得返10幾蚊

錢同我八字唔夾

應該假膠

其實佢拉高個價反而多人放
佢咁樣壓價法，邊個會理佢

講到咁正義但你班柒頭十個有九個用緊支那牛牛做trade

已經俾唔到

你老味邊撚個負皮我
SH緊呀屌你老味

佢想買哂D價都係用幾億美金
太平了

咪由佢
反正我好細注
大本放左契媽隔一排就有番

Remember VW went to the original share price before lift off. Go hard, buy more, and wait for liftoff

屌琴日唔係咁解架Wor

信念SH

咁你又講

反正依家都低，放唔放都輸，點解唔sh

各位巴打， 再見啦 ....

有今生無來世!!!!!!!!

去毅行者玩2日先出返黎

當賭波賭馬輸又好，當捐左比宣明會又好
落場個刻真係唔應該預發硬達嘅

Flat到

我都係
屌
妖股真係妖股

輸緊一個月糧

GME真實價值都有十幾蚊

笑死人咩

後日就

GME驚閪 300$@10

咁就唔好咁講，輸少少好過輸大
輸20%同輸50%個翻身機會都差好遠

Off LIHKG for a while

500唔放200放
佢之後升返就淨底sh既人
點會200放

啲PUT既IV終於正常返

有排都未望見家鄉頂住

大把人Panic sell止蝕

大戶點心

今日wsb 概念股比人洗倉

繼續SH
同大家一齊去IFC排隊
到時唔好打尖

真上番300一定人踩人

無關係

都係跌

太多人一齊玩太大
跌到最低一齊平倉

Drop to zero

個個都hold 其實佢咁都整得跌 唔會犯法？

驚閪咩
40@ $328

就係要你d人就係panic sell
之後佢咪去低價買返

抗爭到最後都係會比人分化，最後收皮。香港就係咁玩完

升=唔放
跌=唔放

幾時放=唔識睇，總之strong hold

鬼爆得起咩仲
我淨係想平手走

3月前一定有結果

ching你應該信念好強

最好諾曼底登陸個個士兵趴係海灘，二戰就會自己贏

SH!

Wallstreet要消滅wsb
唔可以再有呢d危機出現

Strong Hold

爆上定爆落

咩都冇寫！我淨係知我唔見左6股

個post no. 就來高過股價

真心想問咩意思

加注啦

因為代表繼續錯落去

一早講左 一隻gme 都未打贏就分散戰線

咁你買黎做咩

其實心臟唔夠強大去玩番etf啦，打緊果件係大佬緊係多陰招

利申：SH

有咩大棍未見過呀...
咪撚係度喊苦喊忽啦 好撚無出息

拉升佢哋唔夠錢找數

算啦不如直插去10蚊唔好再妹啦，盞獻世 轟轟烈烈收咗皮佢好過

大戶蠢到咁。。。
還高息都唔拉上去。。。

搞笑?
睇下幾撚多賣盤啦

已經唔望SS 上番少少平手/止蝕走算啦

當你地個假設係成立，佢已經平左部左，唔多當3成，其他個D佢壓低個價去還息到定拉高俾人食好?

好在16 蚊放左amc

葛來分多加十股

買個股又關抗爭乜撚野事啊

掛$20熄機

其實由未炒熱之前 早入場嘅人都知入得嚟預咗有機會蟹一世 承擔唔到風險嘅 見位就take 小小profit 去平cost

好多巴打都講咗一億次 唔好賭身家 唔好all in 唔好孖展

💎🙌Strong hold 由搏$200 到$420.68 到$1000 到3萬6萬 成個氣氛同情緒都癲曬

股市邊有包生仔 坐支$500嘅火箭 係好多Reddit 仔sh 翻嚟嘅成果

回報越大 風險越大

利伸：💎🙌緊 冇溝過冇賣過 最多做佢GME小股東haha

佢夠彊跌到50
我double 佢

所以而家唔係香港人揸旗

倒模？

驚閪咩屌

聽日就到，唔洗好耐

你覺得而家仲會SS？今日平緊倉啦喎

我地會同你一路SH落去

你都係休息下先

無人會賣
SH

岩呀

(((好心)))係我聽過最大嘅大話
好心，同你有親呀？想睇人仆街跳樓無罪嘅
起碼淡友夠老實

same
13入16放左

Po number已經高過個股價

呢幾隻都WSB?

好過捐比宣明會
賺左幾日刺激

其實今日換手同量都多，啲人真係驚咗咁，睇多兩日都唔驚啦講真，而家走同total loss有咩分別？比你拎返一萬幾千走不如睇下過兩日會點好過啦

正股驚咩

一個月咋喎⋯⋯

老友你咩都唔知就買？

最大果四個股東好似走咗？本身價值1x左右不過經歷咗呢一戰我覺得4x見底，好多人揸蟹貨

你hold 到尾就係贏錢之時

加左
依家點跌都無咩感覺

反而覺得淡友大戶好大壓力
希望唔使好似 08 vw 咁有人跳樓

希望大家過到年關

繼續sh 3萬見

輸緊半年糧

有睇你分析 take 7000 profit走左 雖然最高峰有3萬

究竟有幾傻豬先講得出呢番說話
定係我真心左？
利申1股都無

冇親啊 呢到仆左幾多件

叫左不借貨不孖展SH

快快手手穿100啦
係到磨乜鬼

同巴打差唔多價

抗你老母咩

NOK真係笑料嚟跟跌唔跟升

玩撚哂

真係唔明，明明一早知對手boss級點會得啲唔痛唔癢嘅attack打你

冇得溝 好嬲

其實散戶邊計到咁多
檯底條數得佢知
仲請幾廿個精算師計數
仲未計唔同嘅攻擊手段

所以一開始就心無雜念SH

D圖走勢一9樣咁滯

成班好似啲師奶買股票升？唔放！跌？唔放
最尾蝕到渣都冇

唔係佢唔想插落去，但仲有一班人搏緊ss爭住入市

一早預咗可能乜都冇，都未夠兩個月人工，豪俾佢

散户電腦放盤格

開始無成交

DIAMOND HANDS

想講呢幾隻連續幾日個走勢好似倒模咁copy出嚟

係咪第一次

有風向撚姐

我預咗我無命過年

死亡交差 po number大過股價

高買低賣，岩數

逆蛇咪咁串，好多中學生all in jor

平緊同平夠係兩回事
佢淨返30％要平既
夠決心就可以挾佢上去
佢依家只係輸少當贏

會有分別咩

Reddit 班撚樣

大市資金流入返大股 例如tsla arkk
炒股起碼捱一排價 樂觀嘅話

我撈左幾左call

呢度好多人輸唔起又要玩

媽咪麵都頂唔撚住

HOLD THE LINE!

好多巴打陪住你

屌

根本就係

睇到自己咁大

而家放就真係輸
利申: 買左幾萬閒錢玩下

[驚世]有冇人同我一樣覺得班散户太天真

講撚左嫁啦死都唔聽講

驚既傻散已經走晒

Hold撚咩，星期五平倉我星期四買唔好

可能上星期爆個原因真係佢平倉

其實淡淡係咪咁得閑
幾千隻股票 今日大市又升
唔去玩自己既 走去討論隻唔睇好既股票

大不了輸到變零

除左GME其他都係假野
不過而家講咩都太遲

認真 到而家都割出去 ，冇哂感覺 當失去左 擺係度食花生 (孖左另計)

我NOK HOLDER呀，但我走左3轉。

100 500咁買真係散戶咩

All in之前唔做功課勁癲

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又唔俾買？

正股驚閪咩 傻鳩
diamonds hand💎🙌🏻💎🙌🏻

咩事?
elon musk買緊?

過多兩日drop to zero 啦
依家人踩人仲叫人SH 起碼拎返個本先

SH

17@$194

Upupupupupup

希望巴絲唔好再咁易信人
要自己做好功課先好買股

驚閪咩 340@120

出面好大風

好撚醒

$118加注

繼續SH, 大不了咪total loss

全部都係一樣噤跌
擺明對家控制

升番了 冇事lu

可能平倉

睇見成堆人係到嘆氣 真係好笑
你入場前冇預過會輸?
實升 我借財仔All in啦
我都做過paper hand 之後睇完佢個故事先決定SH
均價274 驚就一定 但輸咗對我生活冇影響
係saving冇咁好睇

想問, 如果好多人SH緊, 但好多傻散真係放晒, 當比例係 3 : 7

咁最後仲會唔會SS?

幾分鐘就落返黎啦 唔洗咁hi住

買多過賣

佢又要捉埋心理
差少少不如SH算啦

未落60 咁快升 屌咩

same

逃生門已開

陪住

人地訓咗啦

一個月咋喎

好大風好凍

真.Deep state

最好笑係跌嗰陣就叫春 升返就話冇事

笑左

外國某幾間限買仲限賣

空頭借錢都要繼續沽

真心 頂唔住既一係咪開嚟睇

Elon papa打幾句救老散啦

價格係人定
可以無支撐

有大戶開佢波？

大家既心情同零左無咩分別

終於有人post

巴打醒到，幾時去炒房做

同意，10蚊算啦，我就當睇唔到，主要profit黎至其他正股，呢雙2股見證到d大戶輸咁多錢夠哂

升啦！各位手足跟未

其實佢平20% 升到500-600 再等佢自然跌
再平20% 如此類推 咁佢咪可以完美離場

空頭已經壓唔住
之後會爆升上去
SH
加倉

唔關個本事
Buffet 第一句教新手既就係when to cut your loss
唔識cutloss既人=機會黎到都出唔到手既人

巴打係外面好好生活 日後煲底見

300成堆貨都係個壓力位..
起碼上千先迫得爆空軍個倉去引發ss

習近平都救唔到你班傻鳩啦

鳩up

500蚊 200股

成日講人踩人
你見過人踩人會交易量係點未

突破盲腸

TSLA不如收購左佢算啦

點解一日跌50%你都覺得壓唔住

其實係因為無其他選擇 算in WSB we trust

又高過po 數

All or None

升返少少又幾蚊咁掟返落去
捱過百幾掟落6x都覺得好難捱

不要HIGH住
黎明前既黑暗是最撚黑暗的

即係點？

叻喇，可惜我未輸到跳樓喎

睇到個心定d，及時加注

全部ON撚9
SH = 買完，熄機，唔使睇，等

咁都做唔到，抵撚死
你買完六合彩都唔會係咁望住張飛係到驚

依家個問題係上到300都已經好多人放
大家個賣單已經搬到去300都收貨

一上到12x
即刻成堆走貨壓番落去

呢隻股套用一般玩股logic 唔會買添喇下話

果時冇限買 點同

咁咪姐係人地attack得手囉

同一套 program

今次係歐洲

早四日已經話冇可能長久上到去

人地一定用盡方法搞到你panic sell

棍上

如果好多人SH緊, 但亦都好多傻散放左, 當比例係 3 : 7

咁最後仲SS到嗎??

聽日100 都穿啦要

其實大戶推番上250再一野殺落黎應該仲多人死
而家120妹無人賣

個個傻鳩都hold 笑撚死
做肥料俾大户劏

116走左
咁多位手足你地加油
希望你地賺錢

又係trigger stop loss ，有啲人係講極都唔聽

咁我點解唔拎返一萬幾千走過兩日再買

為咗唔好有傻仔瞓身，利申返先，我得正股1股，蝕晒對我無影響

唉

輸曬了 ~~ 走人 唸心一層，連Trump都贏唔到deep state
佢地一定有辦法操控成個盤，根本睇咩都無用

但係冇人allin買六合彩

今日當然有部份panic sell左啦
好多都出新聞先知GME單野, 加上無上reddit
但唔好唔記得上星期五有大佬尾場頂死320個價
散戶購買力有限, 推唔郁個價係正常, 同咪果面開波果陣先講完全禁買, 西走左一部份買家
呢幾日都應該係KEEP住呢D價位
到星期五先有起升

真係 人玩佢又玩
我自己 7X入貨 12X 賣咗
再係2XX ~ 323 入多咗
純粹想睇啲西裝友自由落體

沽左140%
只要唔放一定SS到

係架，不過心情係唔會影響股價

睇錯左第二隻？

佢話唔玩twitter一排

未斬你

Same 18 @230 sh 2046

佢咁樣左手交右手
壓低個價再等散戶放
低位平倉做咩要上500益人
所以由第一日講要SH

你算醒 有人輸幾十萬 幾日炸

你係真係好有信心?定係輸曬都唔怕先咁瀟灑?

我係完全無信心sh但仲SH緊, 因為覺得宜家先放好ON9

傻散持股得25% 主要睇大戶會唔會sh

搞唔撚掂喎 好弱 點搞

14000人睇緊入黎圍爐一齊加油啦

GME 同AMC張圖一樣, 自己諗下咩事

FT撚有限買咩
溝左堆喇今日

唔可以再用呢個數去做參考

事實面數既short floating係跌左

孖同allin真係底死

唔睇就會MISS左成個SS時段

屌！睇錯咗GM

140%會變架。。。

你唔係睇淡既咩
不如你現場分析

各位諗定地方邊度跳樓未？媽咪話ifc

係SH嘅使咩話好凍乜乜乜吖 你SH得就信佢個價升硬啦 成班喺度自欺欺人

GME TO THE GROUND?

信大户巴打

我既理解同你一樣, 但想聽多D唔同既分析...
大家有其他見解嗎?

驚閪，我係唔放呀，實升嘅
輸又唔係輸你錢

跌穿幾多考慮入好呢

咁樣SS都沽唔到啦，一刻間既事

巴打咁搏
298@50

我都係profit來自正股但係3個月profit一舖清袋真係 不過輸profit同輸本金始終有極大分別

彈上140好走啦

睇唔明

下面d數據點解讀

仍然係嗰句
一股當交智商税
入肉既就回頭是岸
重新嚟過

一日有限買 一日都升唔到

800CALL 1.5 屌左20股

屌都話預total loss

我105-110平哂廢老淡倉喇 我睇會彈到上14x-15x不過好難再高

追post

掛左100蚊止損走
各位加油

正呀！掃貨機會黎喇

Hold the line

屌！上星期五話要hold $320...咁今日hold邊撚度？

已經冇需求囉
散戶任舞

我乜都唔知睇唔到

仲要set價